法國捧利物浦得兩種人

阿叔同弱智

咁你呢?

法國黑人同法國白人

哇咁靚仔既

我14碎IQ140

笑左

柒撚到

其實佢係邊個黎？

大家唔好再恰樓主

弱智都蝦

我，N Bendtner

早幾日係公園屌裸女𠴱位

你終於認，我比人屈左好奈

佢就發達啦

N賓有玩開瑜珈

要比十萬屌一次係公園

弱智代表：

Cxx子